美國都開始要搞黃色經濟圈

人哋先唔會搞埋啲咁戇鳩嘅嘢

一嚟就開拖喇